Esta aplicación consume los recursos del proyecto tradestuff.
Correr el backend tradestuff en localhost:8080

python manage.py runserver 8080

Configuraciones previas antes de correr polymertest

bower install

Para hacer correr esta aplicación, basta con usar este código (Python 3)

python -m http.server
